颱風天鴿facebook平安通報站之香港人玩腳奇觀

好好地一個認真嚴肅嘅功能比依班人咁玩

個功能本身就on撚9

屌，想打玩膠變左玩腳，我真係膠

話要m記魚柳包餐

大撚把人有需要用
入面有post講流浪貓狥, 水浸, 停電
係班on9仔玩膠洗走左正經post

屌你老母樓主
入黎睇玩腳圖 比垃圾我睇

水浸停電就報警啦

用社交平台求救把撚咩

社交平台用來娛樂有咩問題

人地玩下幽默又要比人屌

屌 一心入黎睇腳

仆街入黎諗住睇腳圖

on9...

唔怪得香港唔興twitter ，就係多你依啲柒頭

你知唔知個safe check要黎做咩 係比人報平安

上年法國恐襲幾多人用黎同親友報平安

咁鐘意報假派膠你唔拎你條命去幽默下

同埋東南亞好多國家一有天災都係用FB向屋企人或者朋友報平安

打風預早同你講，你係度出街要將自己放係危險境地先有機會出意外
咁就抵死啦，仲好意思同恐佈襲擊比

思考左好耐
平安通報站都有女出post賣腳

咁今朝大澳 杏花邨 鯉魚門個D又點計 人地連屋企都浸埋

而且你無出意外既咪剔安全囉 點解要派膠

打風就留係屋企啦
報乜Q

大把人唔剔啦

你有無真正關心過無剔既朋友呀

唔係個個人屋企都安全 報個平安有咩問題 係用黎玩膠先on9

香港人預撚左 雨傘個陣d 假消息多到...

冇腳🤷🏻‍♂️

杏花邨浸咗邊度？
大澳同鯉魚門浸入住宅未？
新界北水浸警告仲浸得犀利過大澳

你快 D mon 撚住 facebook, 有 fd 未報平安就打三條9話佢可能有意外喇

其實有得詢問朋友是否平安無事 咁又算唔算關心呢 咁D人剔唔剔我唔理得咁多

講到尾人地個system唔係比你派膠囉

上連登屌人佢地就也文也武

杏花邨浸停車場 大澳鯉魚門我勸你睇下新聞

你咪快 D 貼個新聞上黎大家開下眼界
睇下有冇人咁撚慘，留係屋企入面之後浸到啦
唔出街就根本唔會有事

要玩膠大把地方玩
係要用人正經功能玩

佢哋話個功能on9, 所以玩都唔係問題

香港終於成功同中國接軌啦

屌你真係無睇新聞，大澳鯉魚門浸到入屋，鯉魚門有條村要搵消防幫手救人

好似落哂波先彈出黎

聽過咩叫低窪地區未?
新界大把人住村屋會水浸入屋

鯉魚門呢條村成村人全部都係靠呢個 facebook app 先求救到，如果唔係已經浸撚死曬

鯉魚門有海鮮酒家浸爛咗水泵死哂海鮮添呀
上facebook 報完你係唔係去支援呀？

下次紅雨黑雨 新界北水浸警告，facebook 唔肯開呢個功能記住上黎吠

柒咗就認啦

仲有, 個page唔係淨係比你班香港人玩
入面寫明支援埋澳門人
知唔知澳門死左幾個人, 百幾人受傷
人地真係求救時見到呢堆玩膠post你話佢地會點諗?

一早就唔應該加香港

有事都會報警啦
仲得閒玩fb證明唔緊急無事啦

咁係唔係加得就畀你咁玩臭先，我係你就唔死撐啦，真係好撚醜，呢個功能出街嘅post全世界都睇到，見住某啲真心嘅外國人留言嘅祝福同問有咩幫到手嘅留言，仲慘過睇闗家姐三十次

好心唔好咁柒啦，facebook 報平安最先係比恐怖襲擊用
突然有炸彈爆炸，你又係附近炸你唔到，呢 D 先係叫報平安

預早兩日同你講打風，你報乜春野平安呀
接實啦

唔好再講邊度成日水浸咁笨柒喇
之前次次水浸都唔開呢個功能，之後次次水浸都唔再開
上水呢D 例浸既地方都唔浸你都好意思 spin 話今次好嚴重，嚴重到呢個功能好重要，我究竟睇緊乜野logic

你都on9
咁有冇打算關心下真係靠呢個功能求助既人?
冇用人地特登開黎比你班on9仔玩要女朋友要錢啊唔通

你當晒香港嘅人都好似你咁打風一定可以留到喺屋企平平安安
我都覺得你嘅logic又真係唔錯

同我講logic，好，我咪問你囉，佢開得啱唔啱一件事，開得出黎係唔係可以畀你玩臭佢係第二件事，講logic嘛，講呀，係唔係開得出黎就要畀你玩臭佢，我就睇你有乜好講。

屌唔用咪算鳩掃
用黎玩仲大條道理係度講

報平安有錯咩，今日係好撚大獲

又要講句：香港人無得救架喇

開出黎，所有香港人唔報平安就係 not marked as safe yet
中文應該點樣譯呢句野呀？生死未卜呀？

人地開個function唔關你事就可以拎黎玩?
咩邏輯?
有事就報左警?
係咪住離島無船番屋企無地方住都要報警?
你唔岩用就唔撚好用
我淨係見到隔離澳門電都無撚埋

咁姐係無用就要入去9up既??
我就真係唔知睇緊乜野logic啦

今次打風撞正天文大潮呀 而且強颱近距南掠西登 加埋既風暴潮係繼溫黛後最嚴重

唔撚係你講個d暴雨水浸呀

好撚心唔好亂玩
個功能比你報平安

呢啲小事就大大聲屌人，到真係香港出大事，日日俾支那搞就無人出聲

港豬做咩都柒過人

好撚垃圾啊香港人

今次因為大野黎
十號風係最危險果堆天災之一黎

邊一次落大雨所有人都留係屋企平平安安？
之前落大雨直頭已經衝走人 (大埔好似死一個，柴灣冇死人)
之前報平安個 page 係邊？

有幾撚大獲呀 年年打風d人都飲茶食花生架啦

突然又好似好大獲咁

成個香港最大件事係咪就係吊船撞入屋

冇睇新聞，香港死咗幾多百人？

咁你要搞清楚落大雨同十號風既分別先出黎講
而且就算點都唔係囉套報平安系統黎玩

咁樣只係會將真係有事既留言比你以種on99既人洗走左

香港人平安慣 又點會明白呢個系統係點玩

個page對香港人有冇用同你應唔應該走入去玩野係兩回事
唔知你想駁乜鳩
即係你覺得香港人咁撚有幽默感係好事?

呢樣真 香港人連危險意識都冇乜

就係你以類人洗走左以d 真係有需要既message

Hteb Selasor Oerf
14 分鐘 ·
we dont have electricity supply until now

咪再spin啦

一句到尾 係咪無用就要入去9up呀

係既話 你咪好幽默囉

你係唔係有水入腦？我係度屌緊呢個功能多撚餘，幾時變咗我入去玩？
講咁多做乜丫，你又唔入 facebook 逐個屌？
你係冇 link 入去定點？

你覺得無用就可以玩膠
有人真係想搵人幫手就比以D.on9 message洗走左

又諗起以前新聞講鴨寮街賣二手電話班人打999試電話
無人走去拉你就以為咩都可以做
話無問題個d係唔係十號風球吹走左個腦

on9當幽默,

啲人吹到十號波洗撚報平安,
個平安通報只係比香港人用?
開放全世界㗎嘛

唔用咪唔好用囉, 做乜要搞串知party???

唔記得左google translate 開廣東話版果次???
唔好再柒啦, please

你用唔著就多撚餘
行開D喇屌你老母

你諗住點幫佢？
14分鐘喇，快 D 行動

就算今次個風你覺得嚴唔嚴重都好 班人講既做既野都真係好弱智兼on9

屌你咩 打個風放日假吹撚到又恐襲又乜又柒

仲拎咩東南亞比…咁撚鍾意D第三世界就搬去菲律賓報平安啦屌你老母

係有人用得著，入面就唔會咁撚多膠 post
自己用下腦

我幫唔到一回事，有人係附近可以幫到但又比你地堆message洗走可以點幫？

下？
就係多謝你地以種on9仔未搞到有用變無用

你覺得無需要咪唔好用囉,佢又無逼你一定要報
但你玩膠有咩為?依家好好笑?真正有需要嗰d就比呢d仆街洗走曬

澳門狗關我撚事，第二，打個卡又可以點？你過去幫佢發電？

所以我唔明上面咁都有得嘈 痴線

1)以套野唔係齋比香港用，香港澳門都用得
2)有人講左有問題，見到既可以幫手聯絡到相關部門搞

有人幫到又肯幫咪幫到佢囉
你幫唔撚到死埋一邊柒啦

永遠都有班on9仔以為自己玩膠大曬

屌你老母上到網但係打唔到電話？咩logic

好一條邏輯題

請解答有無人用得着，同入面有無膠post或者多唔多膠post嘅關係？

你講logic嘛，我想睇下究竟呢個說法可以幾logic

唔報既話，你朋友會以為你有危險

唔係講笑，呢個就係呢個 function 本身用途
恐怖襲擊你係附近唔報，真係會以為你出事

呢家問哂全香港七百萬人呀

真心想知斷水斷電一般人可以有咩對策？

香港人

留名睇屌港撚

你咪貼一個今日上 facebook 求救完，比人救返既 post 睇下囉

有人可以比到個地方佢避一避休息下
幫手唔一定係要幫佢發電先得

等大家知道

一味講到香港人幾咁垃圾

美國人咪一樣會用呢個垃圾系統玩膠

on9功

個功能本身就無問題既,
如果你住鯉魚門果D浸左既村,報一報平安係好事黎
但咁樣拎黎玩法真係on9到極

澳門冇電，佢要電先休息到
你快 D 派船去接佢黎香港

唔係講笑，呢個就係呢個 function 本身用途係有災害時確認你安全
唔係單單恐怖襲擊

外國天災都有開

上面班人係唔係逐個fd 屌哂佢地唔報平安，要佢地擔心

認真撚真係好可怕

都係錯，呢條問題問得你都多餘，有無人用，用唔用得着，都唔係重點，由始至終都係同一條問題，而你係無正面回答過，係唔係個功能無用你就可以玩臭佢？

緊記你啱啱提過logic，而我係睇唔到你有用過logic答過呢個問題。

咁今次香港有冇需要即刻做一次人口普查，睇吓有幾多人遇難？
比著早幾年個19大交合合長，今日分分鐘得半日隻假添咋

澳門唔係全部地方都無事
你睇清楚先

而且咁都唔係你地班on9仔可以玩膠既理由

on9功能

原來斷電淨係斷佢一戶，附近會完全冇事

冇回post就=無事？

美國人會咁做，所以香港人一樣咁做就無問題？

下？
我真係私下問過曬D fd有冇事

既然你用「可以」呢個字，係唔係講緊有冇物理定律阻止一個上去玩臭佢？
我睇唔到點解唔可以喎，成個 app 都係啦，你睇唔到咩？

美國人玩膠係垃圾
所以香港人可以玩膠

垃圾不分國籍

口頭勇武，叫你去幫佢又唔肯
香港已死！

所以屌柒你班on9仔

人地差就拎人地同自己黎比 自己做好啲唔得既？

可唔可以 print screen 睇下，等大家開哂眼界
睇下成版 marked himself/herself safe 係幾咁壯觀

原來幫唔到就可以玩膠阻撚住其他有能力幫佢既人
柒小陣當幫忙喇

班人on9 當有趣

以個世界有樣野叫電話
而且行撚開喇屌你老母

講第二次喇
你入 facebook 屌啦，佢地先阻住大家求救
呢度係屌你班偽善撚啫，唔會阻佢地求救架

原來得個講字
好撚柒呀

一係你打咗幾百個電話？定係 facebook 得兩個 fd

好撚多MK同廢中 垃撚圾

叫你班柒頭唔好玩膠個求救系統就係偽善撚

隔離post就恥笑澳門市，呢度就玩大愛。都幾兩極

以個世界唔係只係得facebook
反正對你以類人就算貼完你都係on99咁

又block 多幾個on9仔

keep 住 update 啦
我都唔講住喇，由小學紀念冊學號1號個同學開始打起

偽善柒頭一大特徵係要用一個大話去遮另一個大話
為咗吹呢個 app 對香港有用，就吹會關心自己全部冇 checked safe 嘅朋友
叫佢貼頁 checklist 睇，就話打咗電話
話 facebook 咁多人要打幾百個電話，就話依個世界唔係得 facebook

臭蟲論

如果你理解呢一條問題嘅「可以」作為「物理定律」嘅話，咁睇黎我要重新估計一下閣下對文字嘅理解能力去到咩程度，定係你認為要阻止罪犯持刀行劫嘅最佳方式就係禁止香港出售刀具？講起又真係幾似中國喎，定係你其實想表達香港人其實同中國人一樣，都係需要用到呢一個地步嘅管治？

又真係幾值得令人深思嘅問題

事實真係多鳩餘
香港不嬲都算安全 打風都好少死人
真係咁緊張咪打電話囉 仲方便過FB
如果普通朋友個d
可能第二日都見
報乜鳩平安 報警好過啦有事

睇到好撚燥

返去最一開頭個問題啦咁：上水落雨水浸冇報平安 page, 今次打風鯉魚門就有，係唔係雙重標準呀？

我關心咩野人既洗撚要貼比你先岩？
叫你用唔著就唔好玩膠套safety check就係偽善撚
你以種人都真係幾on9

咁想辯證「功能無用你係唔係可以可以玩臭佢」
不如辯證吓「人地玩臭佢關唔關你事」好過啦

受影響的城市：
澳門
香港

套野唔係得香港人用

繼續吹啦，你仲吹得勁過十號風球
「我真係私下問過曬D fd有冇事」
係你小 friend 定係未停過手打電話啫
夠唔夠錢交電話費呀？

如果個 list 係加哂全個地球都唔可以屌
因為全個地球都包埋澳門

我有幾多個fd關你撚事？
又唔係幾百個fd

算數啦，咪撚同呢啲人嘈

咁調返轉 你純粹想報平安
咁你會逐個fd打電話定FB禁個制

吹大咗收唔到科好柒呀

我都覺
只係識囉住我用唔著所以可以玩膠大撚曬
睇住個safety check有澳門人講邊度重有水囉，但F5一下就比d膠post洗走曬

你想報平安咪自己打 status

呢家 facebook 要你報
你唔報，你 friend 就見到你「仲未報」
生死未卜呀即係
如果真係大單野，就真係有 fd 打黎問你係唔係出咗事

呢啲自撚獅 鬼唔望佢將來要用到既時候
比人玩膠洗撚走佢個post

on9 少陣啦

唔好話純粹想報平安
有時有d資訊都可以靠safety check講
邊度有水、食物買，邊度有地方可以暫避下

而家澳門果邊就真係要用

你自己諗吓點解會有Ask if Safe呢個掣

個功能係你鐘意用就用 唔用就唔用
唔係強制性"呢家facebook要你報"

Not marked as safe yet 尚未標示為平安無事
Ask if safe 詢問是否平安無事

唔講仲以為打仗唔係打風呀

你諗吓點解自己咁on9 啦仲大條道理
一句講晒 個功能唔係俾人玩膠
唔啱用咪唔好理佢囉

唔報你 fd 就會話你未報平安 ，而唔係唔顯示任何野

咁撚緊張，快 D 入 facebook 逐個屌啦

由頭到尾條問題都係得開得出黎你係唔係要玩臭佢，唔該唔好再spin去第二度，你不斷將個重點擺係應唔應該開同咩情況要開都改變唔到呢一條必答題，本來呢個post要講嘅嘢，就係討論呢啲人係唔係應該咁玩臭佢。

Block柒佢啦大家 咁撚幼稚 自私都有

重點唔係個野有無用，對你無用唔代表可以亂玩，你又知真係無人需要用依個功能？你唔用唔代表你可以阻住其他人用。
你係香港係好安全，但同時淨係長洲大澳個邊已經好多人要幫手，仲有澳門個邊真係死左好多人。我見到有人急需木板等資源，有人屋企水浸真心求收留，有人幫流浪貓狗、露宿者。唔幫手唔緊要唔好搞鳩亂曬得唔得？我老母屋企水浸呀，唔係你安全就全世界安全呀，唔好咁狹隘得唔得。
班仆街玩埋曬啲完全唔撚好笑既野，自以為幽默真係好醜呀。丟人現眼，有人比人鬧仲話「但係啲外國朋友好熱心想幫我喎」，屌真係好撚戇鳩，上面仲話無問題個班人係咪都係fb 出過咁既post呀。

咪撚理條on9
睇fb真係有澳門人話本身想睇邊度有水拎果d
跟住一上去望灰鳩左
完全係柒出香港
快d整番場7級地震/海嘯
睇下班撚頭仲識唔識驚

你唔好理人有冇係 facebook 出過咁既 post 啦
最重要係你又有冇係 facebook 屌臭佢地呀？

而家澳門人該證明套safety check真係好有用
但班on9仔就阻住曬

呢度咁多人屌人玩 facebook
但係 facebook 又只係得幾個人屌人玩

你地係唔係 share 緊 facebook account 用

你個fb玩單機所以睇唔到有人屌，定你物以類聚識埋D垃圾所以見唔到人屌？

唔敢上 facebook 屌都唔駛衝出黎柒

話個功能戇鳩既人，有冇諗過其實只要safety check係發生災難/重大意外既時候幫到user報平安/求救，那怕只有一個成功個案，都已經證明左個功能係有用，試問個功能戇鳩既地方係邊度？

本身覺得個功能好on9
但見到澳門人咁認真玩咁需要就想同佢地一齊玩玩

好多中坑廢老c9以為自己好撚幽默
細路仔十三四歲玩膠都算,當你未大透
有時老一輩d人真係有種莫明其妙既幽默感
我老豆又係,成日扮假膠,講句野十足十波台d人
次次食飯佢一開聲就比我屌到一面屁收晒口

對佢地冇用就on9嫁啦

一句講晒
希望第日有恐襲既時候呢班仆街求救冇援

洗乜同條柒頭拗，直接block啦。玩膠都咁撚大道理

仲有，真係受災嚴重既人見到班仆街港豬係度出埋曬啲戇鳩post話乜無女無錢，人地無瓦遮頭呀屌你老母。屌屋企水浸亂鳩曬真係好撚慘 成班仆街係度玩，好撚嬲！
另外條撚樣新會然唔好再覆啦，無人理你架，個個block曬你

玩膠仲大條道理嗰位,香港係福地所以打親風都唔會發生咩大件事
打風係可以好嚴重,菲律賓就成日中招既,唔好以為打風代表多一日假咁簡單,係香港人太幸運咋

俾條友單機plz
未見過咁撚小學雞嘅人

無報個d你有無關心過佢地 咪又係唔理

如果真係有需要嘅，可能真係有人係附近幫到佢
澳門傷咁多，你班友係到玩膠，求助信息轉個頭唔見咗，幫條撚？
真係傷亡打999可能係仲快，但我想要水同食物係咪又係打999？
你拗撚咗咁耐只係話個功能無用，完全忽視真係有需要嘅人

係咪冇用啊垃圾

仲死撐果d分分鐘係盲嘅
連有定位功能標示自己喺邊都唔知道
得罪講句好似幅圖入面動物需要求助
萬一我朋友住到西貢咁遠唔通我旨意佢趕過黎求助？
人地原意擺明就係希望附近有人提供協助啦

腳膠留名